天水圍 15 歲男疑被催淚彈射頭仲o係深切治療部

傅同學的母親數年前因胃癌離世
父親在三年前亦患病離世
自此便與哥哥相依為命...
點解呢個世界要俾佢地兩兄弟咁多苦難

有無人可以幫到佢

推

Diu!
哎 點賠個細佬備番人

冇天理

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

有無新消息

要冇事呀

God bless him

撐著呀

仲危殆緊定已經好轉喇
沒左消息

想知

淋病賠返個仔俾人

幾日前了 有冇最新消息

危殆咁耐

有無人有消息

推呀

我都奇怪點解冇左聲氣

集氣！！！要冇事呀

推推推

Pish 要全世界都幫手推呀

入黎幫手集氣啦，點解周同學大家咁緊張，呢個冇人理架

幫手推啦屌

推！

今天我 寒夜裡看雪飄過

各個宗教既神去咗邊？甚至可令死人復活？

又見雪飄過，飄於傷心記憶中

唉

WTF

有冇記者朋友有跟進呀喂幫幫手丫唔該

哥哥要撐住呀

加油呀手足

有無個邊嘅手足去醫院打探下呀

會唔會被自殺

推到有最新消息

有冇新消息

推啊

pish

撐住呀

呢單宜家點樣？有冇人跟緊？

願手足平安

快啲好返 唔好出事呀手足

天佑義士！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

唔好出事

唔係過左身？

一定要好翻...

手足求你快啲好返

一齊集氣

頂住

撐住總有我地，我地係你屋企人

快啲醒返啦聰仔！

起身了#SOSHK

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

集氣

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

點解可以冇人跟

之前果位想食熊仔餅，細路你想食咩呀一醒大把人請你食成世，快d 無事呀

醒啊

集氣 你呀哥等緊你

推唔到 仲有健仔呢

有冇醫護巴絲/記者朋友收到風？

手足頂住啊

721

好人冇好報，15歲經歷咁多苦難

:(
起返身話比我地知你想食乜呀我請你食呀

醒未...

弟弟點呀

起身丫

Pray

哎 ... 小兄弟 個天對你真係殘忍 ...

你快點醒返 你唔可以咁快向個天投降

你快點醒返 等連登畀啲家人既溫暖你

推到有人答

人呢

Any news?

關於15歲聰仔，本channel已有最新消息：
聰仔現時安全，比當初情況有好轉，大家亦可以繼續集氣支持
家人多謝大家關心，亦希望低調處理
再有新消息，本channel會通知大家。

From 天水圍救人channel

手腳

唉
人生慘劇
如果細路有咩事
呀哥點頂

集氣
唔會有事架

撐住呀手足

仲係重度昏迷

...

弟弟你想食咩
快d醒返得唔得

香港人既細佬
佢冇事我地一定要對佢好D

快啲醒翻

加油!!

聰仔加油

祝你早日康復

天祐年輕人

撐住啊

快d 醒

醒下啦

我哋等緊你歸隊架 快啲醒返！

快d醒
姐姐買野俾你食

早日康復

快d 醒返 話俾大家知想食咩

加油
快d醒返好返，手足等緊你架

加油呀！快啲醒呀

求醒

快啲醒
香港未來棟樑
香港需要你

屯門醫院？

仆街既人點解仲未撚死

可憐既手足有咁既下場

點解咁耐都冇消息。。

希望佢大步躝過！！

會冇事的!!!!!!!!!!!!!!

有冇消息？

手足點樣

聰仔快d好返 熊仔餅出左院啦

完全冇消息

加油

一齊集氣
希望手足快啲醒
有冇最新消息呀

有新消息！！！
佢依加只有少少眼神交流同身體有郁動
但係就講唔到野
唔好當手足係condom 集氣啊

佢會好番架
聰仔加油

Tuitui

有冇野可以幫到佢兩兄弟？

集氣，推爆

集氣呀手足

加油呀

推！！！

Tui

聰仔 又一日啦 醒未呀

push

等緊你

推到醒返

聰仔 投票啦 快d起身叫你哥哥投票呀

快d醒

手足，起身一齊行呀！

衣家點

無咩新消息就應該仲係昏迷緊
如果醒返, 希望醫護FC

推到有好心人出黎

pushhhh

點解咁大單野, 咁少人關心

依家咩情況？

班選舉田然休息撚呢 可以關心下手足未？

快啲好返

tui

小朋友要快啲好返

Push

香港人復仇

求你 要頂住 快啲好翻